港獨沒有好結果，獨壇連登終將死左

港獨沒有好結果，獨壇連登終將死左機

點睇

你嗡乜鳩？

高登難民傷心到痴咗線

想睇游b new photo

無呀
我變左攝台痴線佬唔開心

都話左係比人攻擊架啦，又唔信

公告：

LIHKG 伺服器由昨天起直到目前正受到網絡攻擊；我們現正全力搶修中，期間或會造成連線中斷，對此我們深表歉意，同時感謝各位的耐心等待。